剛剛收到的，可能有用

#手動轉 【傳比係poly嘅朋友】
剛剛收到律師係法律上嘅建議，比起而家離開poly比人拉， 法律上係poly入面並非犯罪，喺入面嘅人可以road機拍自己 U life生活有幾平靜 ，睇書睇電視點都好。 之後如果強行俾人拉咗，呢啲都會係辯方證據。

唔知邊個痴線佬打爛哂周圍啲樓嘅火警鐘
成堆街坊落哂樓好多人好混亂

屌你老母呀又改d字眼又想害人
你條冚家剷快撚d死

POST錯，唔知你地棟樓會唔會咁
勿相認

有人講左冇用
出去最實際

唔係POLY讀書既人咁點呀

搵女朋友囉

係校院課室入面玩棋同card game 直播.
盡量遠離事發地點.
聽唔到發生咩野事.

應該有得諗.

應該等狗證明好d

仲有人信香港法治？